大家走呀！

很多group都在瘋傳，話而家差佬要將大嶼山封島，叫晒啲空姐、機場工作嘅人撤離！

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear